你問我 我問返你

講低你既煩惱/問題
我問返你一個問題

如果唔係好中意點解要一齊？

成日食唔飽係咩事

點解覺得佢唔係好鍾意你？

有冇其他身體問題？

好中意一個女仔，不過因為以前嘅經歷令佢覺得除左我之外嘅男仔埋佢身都係有居心，所以一直冇表白 如果唔係佢連我呢個好朋友都冇埋

應該點做好

點先約到女出街

點先有女?

點解做人咁撚煩

點解佢會淨係信得過你一個？

腸胃真係唔好 前幾年成日腸胃炎

唔問

個女仔同你岩傾未？

你係咪好得閒

係因為識唔到人定識錯人？

其中一個未，另一個係ex(靚左串左，話未得閒拍拖/唔想同我拍)

點解你咁多野煩

點解我要無頭髮

有冇啲對腸胃唔好既壞習慣

得閒又點唔得閒又點

有冇試過/打聽過生髮療程

Ex重約黎做乜

靚左，想屌，溝ex係咪好難?有冇方法?

點解明明大家性格好唔同，但會中意左佢

無錢

點樣忍著唔發脾氣 ，一有咩個人就好急躁，不過相對好快冷靜返

有冇反省過自己當時分手係衰乜？

有，衰on9

冇女朋友

兩塊一樣既砌圖砌唔砌到一齊？

肚餓就食嘢 咁會唔會唔好

我明 自己都有心願想達成 但冇錢 係會卻步
唯有試下係其他方面用少啲 或者真係要借
打聽左用咩方法/邊度好先？

一日食返三～四餐 規律返個節奏先

對一件事唔滿意有好多表達方式 一定要發脾氣？

識唔到人定識錯人

點解女人咁賤

好 你食飯未呀

出唔到池

出到社會係咪好難搵到好女仔

點先可以儲到錢？

其實我都唔知，可能因為我真係識左佢好奈，對佢好好但一直都冇表白

點解要俾機會佢賤？

你呢？

你覺得我幾時先揾到仔仔

唔去放棄唔好既女仔
點揾到好既女仔？

有冇set 個 target?

你覺得我幾時揾到仔仔？

池內有冇人？

食了 但又餓了